前後車cam 討論

邊隻好用？ 淘寶貨應該已經足夠？ 自己唔識裝要搵車房搞
新手唔識 IroudV9, Vehicle blackbox Dvr 都唔貴

blackvue 750S 2CH, $3K頭

Thinkware Q800 Pro 3k自己搞